[嚴正呼籲]CCTVB係永遠嘅敵人

呢個唔撚係分化POST

有好多連登仔見CCTVB出條女就即刻動搖，請認清事實：
CCTVB做嘅陰質野足以影響幾代香港人

例：暗角七警係CCTVB拍低，唔通CCTVB新聞部就唔係仆街？

條女可以自己嘅立場，東張西望都可以有佢嘅立場，但當時佢係代表緊CCTVB

佢有權唔做CCTVB，佢亦都有權利係唔係工作嘅時候發表意見

警告：認真身份最重要，切勿精蟲上腦

大家有無聽過good cop bad cop
唔好中計啊！！

恥與為伍

利申：丁開wingto

Push

中point

跟本七警之後先爛
成日攞七警出黎講把撚

只要係TVB就要屌

唔好同我講劇集部同新聞部唔同
呢d咁既仆街冚家剷台唔成個杯葛對唔住自己啦

認清敵人

公開過反修例都唔聯合 , 仲要針對個人 , 咁嘅戰略極之on9

都係個句：佢有權唔做CCTVB，但當時佢係代表緊CCTVB！

唔反對個人
但係反對 TVB
佢放工代表返自己嘅時候咪唔反
佢做緊野訪問嘅時候就要針對佢個台

留意返係反cctvb 唔係反佢個人
只要反既時候對準tvb鬧 對準個節目鬧 而唔針對佢本人 冇問題既

言則
全部公務員一日唔辭職,一日都係你敵人呀?

問：警察係唔係冇好人？納粹黨係咪冇好人？
每個人都有選擇嘅自由！

另，答你：CCTVB係傳媒，傳媒係可以控制大眾思想。比例上公務員工作無能力覆蓋大部人嘅思想，你呢個係錯誤類比，轉移視線

再提一次：CCTVB係抗爭者第一個而最大嘅障礙

你收皮啦
CCTVB可以影響人既思想
但政府更可以用政策,用法律去決定人既行為
林鄭做既野,佢決定既政策係咪更實在咁影響人呀?
你自己連類比都唔識出乜POST?

推

乜我地冇提到林鄭下台，要求真普選咩？
點解一定要係公務員同CCTVB二擇其一？
兩個都反對唔可行咩？
若果公務員集體辭職我認為係非常可行，係對呢個政府影響力係好大喎

加上，你上面提到嘅公務員是否要辭職，我嘅立場係，佢地的確可以選擇唔做！

既然你認為一兩個係CCTVB幫你講好說話就可以幫個台洗白嘅話，對唔住我真係不敢苟同

咁而家林鄭收皮未?真普選有未?
袁志偉下台未?
你覺得做TVB就係敵人
咁做公務員就唔係?
我而家唔係認為可唔可行喎
我而家係問你,既然你覺得做TVB係十惡不赦既,咁班公務員係唔係?你認為佢地係可以辭職唔做既,咁佢地仲日日維持住個政府日常運作,係咪你既敵人?
你係咪連咩類比都唔識?

公務員遲早都會俾大眾反對

答埋就Block，Sorry咁多位巴打，唔記得要起底先，原來係CCTVB忠實fans，同時都係三毛，善用起底功能

真係陰公
拎關囝D POST證明我係X毛